喺cc台出文遊說、分析嘅麻煩入一入嚟

其實你地啲字整到五顏六色，又紅又黃又藍又綠乜都溝啲咁呢，真係好難睇，可讀性勁低，第一行都未睇完已經想拉翻上一頁，花過小朋友塗鴉

分析文呢，有文有路就得，唔使懶醒幫我地catch on，越花越難睇

光復香港，時代革命

聽日和理非唔係齋行齋企齋坐！大家一齊做多啲！

紅藍黑標準搭配

字體全黑，文章好長，但保證有文有路，唔知啱唔啱巴打心水 ?
小弟出嘅社評向 post -發現有一部分人根本唔理解勇武抗爭嘅初衷:

同意

班on9中學果陣肯定間到成本書花哩碌

How about this?

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法